「拔椿行動」入嚟記錄低各區賣港賊區議員名單，11月以長輩圖逐個擊破

此人有幼稚園區內各姣屍扽篤女校長幫佢助選，每次都公器私用組織幼稚園學生幫佢助選，又壟斷區內互委會助選

大家集思廣益

大家放低各區既隱形保皇區議員

push

係咪區議會無辦法界到佢地鐵票？